［集思廣益］天時暑熱點解唔雪定幾支冰水入背囊

行到攰可以飲凍水唔洗入OK拎
遇到惡狗仲可以自衛用
Ps 高位更佳

推

溶咗就 無跡可尋

柯南

最緊要係市民有冰嘅話可以搞好警民關係